<resources>
    <string name="app_name">Редактор логичесих схем</string>
    <string name="text_reference">\t\tНа данном эране представлено окно создания логической схемы.
    Слева предствален список элементов, доступных для использования. В верхней панели представлен список действий, доступных для исполнения.
    \n\t\tПри каждом нажатии на элемент происходит его поялвение на полотне для рисования.
    \n\t\tПри нажатии на первый элемент верхней панели происходит включение процесса соедиения элементов. Данный процесс можно остановить путём повторного нажатия на элемент.
    \n\t\tПри нажатии на второй элемент верхней панели происходит включение процесса симуляции схемы. Данный процесс можно остановить путём повторного нажатия на элемент.
    \n\t\tПри нажатии на третий элемент верхней панели - процесс удаления элементов.
    \n\t\tПри нажатии на четвёртый элемент верхней панели - процесс инверсии элементов.
    \n\t\tПри нажатии на пятый элемент верхней панели - процесс перемещения по полотну для рисования.
    \n\t\tПри нажатии на шестой элемент верхней панели появляется диалог сохранения схемы.
    \n\t\tПри нажатии на восьмой элемент верхней панели происходит выход на первоначальный экран.
    </string>
    <string name="text_reference_welcome_activity">\t\tНа данном эране представлены сохраненные схемы.
    При нажатии на элемент \"Новая схема\" произойдет загрузка пустой схемы. При нажатии на сохраненную схему произойдет загрузка выбранной схемы.
        \n\t\tПри длительном нажатии на сохраненную схему появится контекстное меню, в котором можно переименовать либо удалить выбранную схему.
    </string>
    <string name="menu_rename">Переименовать</string>
    <string name="menu_delete">Удалить</string>
    <string name="menu_reference">Reference</string>
    <string name="hint_name">Название</string>
    <string name="circuit_name">Название схемы</string>
    <string name="AND_name">И</string>
    <string name="OR_name">ИЛИ</string>
    <string name="NOT_NAME">НЕ</string>
    <string name="XOR_name">Исключающее ИЛИ</string>
    <string name="Button_name">Кнопка</string>
    <string name="LED_name">Лампочка</string>
    <string name="str_in">вкл</string>
    <string name="str_out">выкл</string>
    <string name="new_circuit">Новая схема</string>
    <string name="toast_turn_off_simulation">Сначала выключите симуляцию!!!</string>
    <string name="toast_connect_all_outs">Соедините все выходы!!!</string>
    <string name="wrong_count_connections">Неверное количество соединений!!!</string>
    <string name="toast_LED_needed">Должна быть одна лампочка!!!</string>
</resources>